如果你要坐十年監，會諗咩？

我會自殺

以後香港人會失去自由，只係個監倉大啲咁解

same

呢句好撚假

你咁講 全地球人都係地球坐緊監

失去民主，言論自由，受到監視，你當自己住喺北韓啦

We born free but live with chain everywhere.

如果初選的投票人全部自首，咁可唔可以打爆個監倉？

睇下衰咩先啦

可能真係自殺算, 點涯...

訓身買TSLA 十年出來退休

國安

十年冇閪屌

港豬出面吃喝玩樂交配，自己= 坐十年

黃屍既人生自由就係日日反自己國家
走啦, 反正呢度唔啱你呢類對國家負貢獻既社會垃圾

會係監入面讀書
讀多幾個master

嘩 中坑 你d post 立即引到d五毛入黎 果然係世澤list 入面其中一人呀下

咪唱歌自娛囉

如果那兩個字沒有顫抖 我不會發現 我難受
怎麼說出口 也不過是分手
如果對於明天沒有要求 牽牽手就像旅遊
成千上萬個門口 總有一個人要先走
懷抱既然不能逗留
何不在離開的時候
一邊享受 一邊淚流

我會希望喺出面嘅手足keep住食黃店，買台灣鳳梨，share蘋果動新聞，等我十年之後大家煲底見
希望到時食黃店同網上文宣抗爭成功

P

唔認識呢個人

你仲上到連登喎傻鳩 連新疆都比唔上北韓啦亂咁比較

訓身bitcoin，十年出黎覆桌

咁似我樓下不事生產廢老講嘅嘢

日日收埋自己係木工房
同人地諗點樣走